小弟今日二字出頭跪求一句生日快樂

有冇巴絲都係孤獨一人
一齊傾下計

生日快樂

多謝

生日快樂 介唔介意送番句比我 我都係今日

上面兩位巴打生日快樂
利申:我都係今日生日

生日快樂 心想事成

生日快樂呀

happy birthday🎂

生日快樂 有同道中人

多謝各位 LIHKG 有愛

有冇人傾下計

覺得前途茫茫

生日快樂
同道中人，我上星期五生日

大家都係97年 唔認老都唔得

HBDDDDD

屌你老母, 生日快槳